中環黨鐵站有一班速龍

Source：TG

西隧口有兩架水炮車去緊堅城

呢班好似都係去堅城

保護支聯辦使唔使咁驚

Why ger?!?!

金鐘灣仔都有

岩岩淨番防暴係環球出口

又想地鐵大屠殺呀魔警?

灣仔站附近有30件防暴

又想殺平民
我地依啲小市民真係每日都生命受到威脅